Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區 (84)

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

又爆上
想買up都唔夠快

1分鐘260>272
屌佢server擺明有d野

屌做乜撚野

震完一日倉，準備聽日火箭

屌你老母binance 升就唔撚俾人玩合約

咁樣V法
直上6月前直上10萬不是夢

大媽食撚屎啦仆街

現在係大棍上落可能app都唔睇下星期再望先可以SH 到

大家又gel, BNB 應該差唔多又跌

你地唔係以為咁就跌完下化

放工訓左陣
有冇咩事發生過

請問yieldwatch係唔係冇得睇bunny個pool?

無望市既人心諗...個價有唔同到咩

聽日繼續

一個星期內見證兩次大時代，真係冇強心臟都玩唔起

岩 三年後見

請出招

無，武士都係呢幾日先有

54K了
大V左6K
FAT能到

有錢人就玩得起

我真係太累訓左
同5點幾時差唔多

今日止賺咗嘅巴打有錢入平貨

殺完call 殺put

冇 可以繼續瞓

全個市畫咗個tesla

睇個樣似未跌完

又跌過
咁快gel冇好結果
今次大佬35k la

岩岩比佢有錢都夾硬強平左 嬲嬲地而家去開ftx先
仲要而家先send sms 提我就被強平

呢2日出出入入起碼20次 差價都無左幾百蚊

Egg 仲買唔買得？

Kraken熄ser

If you can’t hold, you won’t be rich

吸返兩啖先

賓尼 is back

fat fat

大佬啊， 短時間一嘢爆咗幾十格，你俾人有時間get profit都好正常啦

好大波幅

拜

咁先刺激

咁快又爆

cex冇一個信得過
最近好似有個dex叫pangolin又平又快
大家可以考慮下

又死ser

太刺激...之前一個月太和平搞到零危機感...差d輸曬profit....

想將cake bnb由bunny搬去auto

Bunny搞咩

avax好有升值潛力, 搭住png簡直無敵
上望100

Cake+bnb...仲有11粒鐘先解鎖....而家直頭想蝕0.5fee羅出黎

今日應該玩完了

鳩估大佬會50-53k磨番幾日先再插

特價時段已完，冇落到200

大跌可以搏v
陰跌先係真正既絕望

放棄啦 扶不起的阿斗

嚇撚死幾驚全部冇晒

唔識玩,入完貨,留一半cash

shit

陰跌一個月

只係覺得純掘auto比 cake+bunny好

如果完全咁樣磨到星期四....一定準備走難

激死 無入到

今晚再set, 訓完覺可能跌低過220

再跌過

Bjoy

唔洗估
可以參考返一月

一秒幾十棍上上落落

其他升返 eth唔識郁 笑死 啲大戶dump完佢唔pump返？ condom

點解?

auto咁貴係咪要本多玩先著數
小本玩返cake bunny個啲好啲？

哇,似大棍上大棍落

Pangolin好用到痴線多謝巴打無私分享

問過link未

個人喜好auto

第二round陰跌依家正式開始

被人遺忘咗

11300好凍

48000，50800，52000 short完爆倉諗住53800 long，屌又爆

佢25升返啲啦 eth真係冇升過

收手啦 你塊面腫哂啦

齋掘auto?新出架?

換曬sbdo busd lp去farm算，休息一下

巴打豬左幾多

升災,入唔返D ETH
無啦

巴打可唔可以short多次

1k usd 諗住買下大細其他farm緊無咩好做

ray既分線圖就好似幫出面咁多兄弟姐妹上緊香

巴打冷靜唔好做傻事

不聽方丈言 爆倉在眼前

我都係撈唔切 成手usdt幾時入貨時段比我補番我avax蝕條數

收到53000 short，大家開心下

Scam

short完係ath再開long 大家都會好開心

又插過

好撚din

avax屌你老母25都跌到
衰撚過我一個月前買

你當人燃料？

來吧來吧狂熱地野

無所謂啦，我都係悶悶地搵啲野玩下燈到大家贏錢都開心既

本來回本睇呢次,之前被人Scam果D ETH可以翻返來
咁快玩完

頂 大戶?
大佬唔好咁癲啦講下咋
愛惜錢財

股市明明無咩郁,幣市din到咁

呢位巴打好霸氣

唔係秒秒睇住
其實無乜郁

預左幾千usd for慢慢搣下合約交下學費，80蚊bnb同4蚊cake入左大手黎farm

佢做咩咁睇唔開

link同avax差幾毫子就團聚

佢而家賺夠想比大家賺下

有錢人嘅世界

捐比我做下善事好過啦

佢俾binance賺

對於合約教喺呢啲環境仲開壇作法，我尊敬你地既勇氣

原來財自巴

現貨都唔敢入啦買大細咁款

avax會唔會繼續跌

25蚊avax真心吸引

仲有無人hold緊alt?

支持入市

我蛋好勁 個市chok 到咁都穩守幣咁

全倉alt

Auto, cake

出料比大家咪算

劇本大插 急抽派貨 再插 無限loop

XRP 救全家

我唔敢開，失敗失敗

我13日前 stack左 AVAX鎖左倉
一個禮拜升左一陪
而家真係回到解放前

有冇咩賭場玩得過
大難不死想玩下

係.....我好尊敬我蛋....咁樣Chok都咁穩定

我成個倉冇郁過，都仲係嗰啲
啲妹完全唔跟彈

成手ada

大家最好小心d 貪婪指數接近100了 正常應該係50以下先係入市時機 而家入市隨時係高追 遲d大跌要坐幾年貨

拉麵直頭升上$29

而家開合約 刺激過所有賭場

想問binance出金變返cash係咪c2c最快

大時代緊無咩心情玩farm住

好多人話股市2月尾大機會回調
而幣市通常走得前股市少少
係咪代表幣市已經完成呢個升浪嘅回調
定係2月尾至3月仲會有一棍大跌呢

今轉大回調我預avax 24蚊分幾注入到20蚊

52000止賺or 54000爆倉ready

咩網

drop過to zero又黎過

知道！

Joyfarm 緊無得郁，強制sh

之後入黎捉甲仔

想請教下 記得之前有人用電腦掘eth
我最近都想買一部電腦
想順便挖ETH 唔知方唔方便請教下
下低呢個list 係我個friend幫手諗好咗for正常使用
Thx

BNB而家算唔算alt

依幾個月真係好痴線 好似真係停手 比較好

邊到搵咁多scam?

係

玩埋呢轉算啦好嗎師兄

掛1500吸ETH

唔好用呢個機箱佢設計缺陷有機會著火
3070可以拉爆1600mhz vram
50mhs>60mhs

入賭場都唔貪婪嘅，咁入賭場嚟做乜

蛋撈麵

點解依家Binance C2C 買USDT 要7.85?

除左yieldwatch, 有冇咩網可以睇到bunny farm既yield?

除非你住水力發電站則邊又有Free電,唔係就不如放落Pool mine好過

based on 咩嚟定？

唔知有冇靚啲嘅機箱推介呢
希望係用itx

貨擺過夜會唔會好高風險

多人買咪升

N卡掘礦會封運算力

Apy

硬件台傾唔該🙏🏿

n記好似會出patch令3060掘礦變難左
唔排除3070都會

貴到仆街
快d跌返落7.7x

大戶

0x2D91C6cb028FbF70114372752cf038C79Fc9a90B

想乞0.5USD 等值BSC

唔小心max swap左

仲諗住賺下零用錢添

屌，出$100入usdt買bnb 啦

係Binance買左USDT點轉買BTC?

錯過左個發達機會

係曬農場，岩岩合緊LP先發覺自己無曬BSC

想換番轉頭都唔夠BSC

market度搵btc/usdt pair

cpu 有特別用途要用到咁勁？正常5600x 或者3600 已經夠主流用家用
nzxt 隻h1 case 有安全隱患，電線有機會起火，好似被召回緊，安全起見建議你無論如何都揀過第二隻
仲有就係而家點可能$5300 買到3070肯定食炒價

566

心藏病發未 賭左幾錢

係咪一般都要擺幾日先放得哂

farm 都唔係比你跌市玩

Agger

合約5k usd本，上過100k，依家得番8k

avax/link pair：

可以睇返2018

首先要將usdt 又c2c 戶口轉返去現貨戶口
再搵btc/usdt

細細地開左張開合約玩，希望追到之前既loss

BNB而家慢慢咁升番先好 之前太痴線了

Ray 真係好似幾勁唔係講笑

日日數我強同鹽

玩合約既人大部分都會輸哂只有真高手先至可以長遠贏到錢

有咩wallet推介?

你而家都追唔到? 睇黎你之前豬好撚多

其實點解爆倉完都有錢剩？我啱啱都係咁

感謝無名英雄

你去賣嗰邊照計可以直接揾人收
除非你自己set 價先要等人接

唔洗睇啦 我親身體驗過

我諗住攞嚟打下機咋
咁我換過第二個機箱
要硬食炒價冇辦法啦

我預輸哂5k，都係係現貨拎少少profit出黎玩下

豬左1k

好多合約勇士

仲衰過騙局 我真係頂你個肺

信CZ唔驚

大家撒退甲仔未

真係好多，發覺好多農夫退左休

係已經爆柒左
你係咪真係有追過post

12蚊開始farm 8蚊走左

COndoM

拎舊錢買bitcon 會快過挖
3070應該一個月千5

穿山甲都冇咁衰

甲仔真係唔知留黎做咩...
唉 如果有信念都係AV-LK 捉甲仔 仲要唔知甲仔仲會唔會跌價

你走先
我殿後

依家就係take少少profit

屌你咁大個本就唔好講啦
你淨係搶貓貓都搶左幾百USD

拉麵作先鋒 揸得巧c服

SH既話用槓桿定合約好 玩開3倍

如果有心拎去mine 一定要落足冷 同埋 一定要靚atx case itx case一定死

有冇Ching用iSunOne或TideBit

合約今日死機 槓桿更稱心

好彩聽 all in sam 哥 $RAY, $FTT, $SOL
乜事都無

有冇農夫轉場過去玩ray

壞左掛 搵緊客服但排緊幾百個

原來咁多合約教師兄弟，好耐之前一隻手數得哂

24小時Full load張display card，不了

合約教主金閃巴老懷安慰

信領展 甲仔 RIP

有冇Link?

想轉投sbf了

唔想同人搶音樂椅

講開又講
D支那真係好痴線，入左人地D TG GROUP
照打中文
佢EXPECT人地一定睇得明

最正確做法係咪先買USDT再掛單買幣？

如果轉走咗咁點？想知會唔會負

個網爆左啦喎 拎唔拎到錢走都成問題

佢地reborn

好彩全倉BTCUP/ETHUP
唔係肯定爆哂倉

佢地重要係度唱歌同唔知講乜鳩

應該冇事 岩岩嬲嬲地 轉走哂 而家c2c賣左啲tim

笑左
如果無風險依度啲巴打已經all in落去啦
仲賭乜鬼妖幣

ETH廢到
升又追唔上btc幅度
跌又跌得多

屌 幣安入唔到金

屌你老母binance 逼人轉會

等ETH 2.0

今日既廢 係為左聽日既勁
利申 輪傻左

唔該你，祝嬴到開巷

應該蝕錢都要有euphoria 因為可以特價

ADA或其任野會唔會取代到佢

bunny升返

乜黎架

Ice cream scam到爆，15分鐘內icecream由500跌到250

兔兔

更正，而家170

真係好貴
平日UNI SWAP 一次百幾蚊點比呀

已經冇錢買，35-50入晒AVAX去farm

又一個

ETH比大戶玩

我轉場過去ray玩住先 雪崩上面啲組合本身已經跌到冚家剷 啲穿山甲又跌到冚家剷 好難頂

Binance scam chain 成日塞車好鬼煩啊

已經轉左領展 跌破我 6.5 止虧位

我擺BNB cake落去者，一蚊ice cream都冇買
我係想睇下佢妖喺邊
佢個daily interest都瞬間由50%跌到15%

BSC 個堆SCAM 都好過甲仔...

我

ETH gas 500 gwei，好多人用DeFi做leverage而家迫爆個network
用一次Uniswap要200 USD

美股咪一樣
tesla 買 bitcoin 揾到錢但係咁跌

DIY 水冷
因為舊case 舊件,用軟喉算了

冇，要玩到佢執笠為止，我預左輸晒

其實計落 avax 都唔算好平
最平應該係 terra ?

但真係快 。。。

用住 $RAY 先
until ETH 攪掂個 2.0

師兄你玩緊邊個pair 我諗緊srm 好唔好

而家已經唔係炒到好高啦咩 真係驚冇乜肉食

上面擺咗一皮位巴打無事嗎

我都係 SRM
不過我今日先玩 唔係好識 hehe

farming 都要比大戶撚狗

搏屌

所以我決定投降去佢嗰個場玩 佢唔會割埋自己個場掛

to the moon!

scam -> 幣災 -> scam -> 幣災 -> scam -> 幣災 -> scam

拉麵，金蛋，bunny，auto
四大天王

d新手再咁比人scam法，睇怕b joy近了

佢個個係咩場

轉唔切身

Ray srm

SBF 真係好撚仆街
佢未入場前甲仔係好好景

買左linkup 宜家訓
唔知聽朝會點

想掛單係唔係要先買USDT 先？

條友好似嗰啲古惑仔咁樣走來踩場

Top address D pair 係一隻甲仔都無
純用AVAX同一眾ERC20 兄弟farm 甲仔然後DUMP貨..
獵殺場黎根本

唔覺得eip1559 會實行到，班礦工實嘈到拆天

新手都唔會第一時間搵到依啲scam場啦

呢個post 好多

自己死機屌人唔做risk management

bscscan有得睇

Trust Wallet

所謂牛唔飲水 唔撳得牛頭低 希望大家可以吸取教訓

佢今日劏咗114,242隻
仲有好多貨未claim

一有scam farm個個第一時間po出黎

屌佢一日踩住個場 穿山甲都覺得冇得翻身

有冇人今日dip位嚇到出左貨
下次唔好喇

我屌你老母放撚咗你先燒

根本係踩但左穿山甲個場然後棒自己檔野

因為穿山甲 我冇左一半

AVAX

你買左幾多

暫時hold 得avax 都無得揀焗住要用甲仔，惟有搭link 減IL收下息算

yes

30000HKD

同感，ETH最後會戰勝歸來，但未必咁快

其實會唔會就咁stake 好過去玩呢啲

已經轉左 DKLM
決定 SH FARM 嚟啲甲仔

暫時都唔會低話stake 嘅，再跌就難講

直接買穿山甲？

zk rollup finality慢呀嗎，之前qa 個陣用過zkswap 啲transaction 係有機會彈返轉頭failed

好少可跌到甲仔咁跨張

我怕我concept錯，IL係temporary, 如果個幣價升返，有機會賺返？

比大戶撚鳩我地
甲仔流動性又低
玩BSC 唔會係咁..

草個twitter有keep住update

仲要1日有175K 隻甲仔會被獵殺..

CLS

avax 搵得甲仔做頭馬會當你地係肥豬肉咁殺

withdraw 嗰陣個價去返你入pool 果下先會無IL, 唔係就要硬食

Avax-link苦主放入去farm，早知食金蛋或拉麵算

你全倉入晒穿山甲？

都係嗰句 希望各位ETH holder比啲耐性
基本上嚟緊Layer2 / ETH 2.0
好大機會令ETH & ETH Defi 大爆發

至於BSC唔係話唔好
但成個生態同ETH比真係差得遠

當然我都認同要做大個餅
先至係雙贏同有利幣圈發展
而我都相信未來BSC都可以分一杯羹
甚至公鏈將來都可能可以容納幾條

想問下大家既exit plan係點？
變現金定照放係binance?

岩岩殺左350隻甲. 手起刀落

真，只係eth暫時代替品

我覺得甲仔一蚊都嚟緊

Xvs or cel收息

點解會直接買，一直話佢hyperinflation

咁又唔好 甲仔本身可靠過啲rug pull 呀

太可靠, D大戶入晒黎安心屠宰

呢幾日每日8% inflation

Bunny上

因為我on9

二哥1750頂住左

你個名

其實長挖係咪都冇所謂

賣一半買ray仔啦
可能救到你

啲人屌個計法計美金 ON9
所以可以咁玩

淨番一半入dot + ada
穩陣地升

Ray好撚廢呀 係咁error

安心出術

又準備針

avax 唔爆升同唔直接買甲仔其實ok
係賺少好多囉死仆街sbf

以前 UNI 出有無好似甲仔咁

又可以入平貨

有，defi 爆完好似得2-3蚊

跌到咁harvest都懶

tokenomics好重要，有時唔係倒錢入新嘢就一定升

Airdrops有大上落，壽司試過0.x

cls

uni出個時岩岩係大熊市開始
但都升左double
之後同其他coin一齊一路跌

原本fair launch 咁就比sbf 搵到個bug 直接操縱個價

係怕佢有bug比人偷哂啲錢

所以睇好嘅話真係要趁平就入下同sh
我就覺得17年已經爆咗鑊
而家係慢慢落地嘅時間
未來ETH嘅可塑性都好大

都係，未出flash loan 應該無咁易，本身都係fork uniswap 我諗smart contract 應該無大問題，睇下之後audit report 啦，同埋本身甲同ava lab 有關係ma

All in 左auto
等收息算

睇黎師兄係yolo派

我都驚

Sol 係咪其實唔係好好用點解我啲錢好似成日唔見咗定點咁嘅

標普指數去到同上年開始插水既位個形勢一模一樣 大家真係睇路

點解raydium無得swap Sol

有冇心得應該留幾多錢？

好勇

今次會爆咩

auto?

Auto算安全

留25% 甲搏升算
75%一捉即殺無情講
好彩個倉有7成係AVAX PAIR ERC20 TOKEN
你留意下所有top address 係無pair 過PNG
你就估到班大戶預左一獵即DUMP
Easy money

宜家個價我覺得唔值得搏

但舊年個陣岩岩爆武肺

Sbdo-busd?

本身auto個價都算穩 做野快 未來有partnership
只要幣市未爆的話應該仲有得賺

咁佢有錢做咩都得
起碼佢對Avalanche ecosystem有興趣係好事，唔見有人話佢玩BSC farm

遲啲佢地玩厭咗應該會升返，但要有其他project 搭先得

今年都有武肺

我轉哂做auto BNB了

冇錢撈貨

而家轉auto 都危..個價都係火棒價...

Ramen

條友好鬼古惑，之前又借啲意short sushi

無睇一日 Ramen唔係跌到得$30咩
點解仲吹奏

上到萬既我諗

條友其實咩來頭

33啦 大部分時間最底27撈左幾日貨

咁聽日睇下轉唔轉fiat / btc

似乎大家好快就回哂氣

兩者有咩關係 想學野

有錢賺到盡，幾次有利益沖突佢都完全唔避嫌

快手

想睇下美股果邊點
再跌嘅話可能調30%crypto去加倉

Busd more safely

咁堅 驚唔驚三月

成個倉得 GBTC 升

就係驚三月bjoy先調30%去美股
Btw我頭先想加倉Tesla 懶得濟直接買mtesla

提早了

最近幾個月個倉變到crypto愈佔愈多
趁特價掃美股

美股跌到 PK
反而 GBTC 跑贏好多

新手想問三月點解會有大調整

當初疫情咁勁個個咪又係以為跌
好難捉摸保保守守落注算

Infinite QE-->Inflation cpi hello

目前重倉既妖幣auto cake bunny xvs avax Ada
隻隻賺咗好多 但係唔知走邊隻
唔知走邊隻

Crypto wo, 做咩關stock 事

全球每週確疹數

走得哂先叫賺
未走之前都只係數字

股票輸錢>panic sell 幣補倉/加注

美債十年息上升 個個走佬入返債券市場避險

投左今年唔加

原來一日推左五個 post

就係無人吹得佢漲先可以打橫嚟

蛋已經變埋橋頭堡

用 crypto 避險 thithis this is the wey

屌你老母垃圾ray add緊都搞唔到

個1.6%息就走，洗唔洗咁保守

割韭菜的行為模式
而一般來說，可以分成「機構投資人」以及「散戶的行為」：
機構投資人的行為：一般機構、基金、大戶、內控人等，藉由釋出利多的資訊來哄抬拉高股價，吸引外界的散戶們入場。等股市(韭菜)漲到差不多以後，便大量拋售股票，導致股市大跌。對大戶來說，便是獲利出場；對散戶來說，則是套牢慘賠。而等到股價下跌得差不多，大戶便會再次於低價入場，開始培養下一波操弄散戶的戲碼。如此周而復始，收割韭菜。
散戶的行為：看到股價上漲，對股市期望提高，因此一直加碼入場。等到大戶獲利出場，股價下跌，赫然醒悟自己被套牢慘賠，卻捨不得離場，導致最後賠得更血淋淋。並當股價位於低位時，產生恐懼心理，不願入場。等到股價再次上揚，則重蹈覆轍地繼續買在高位，成為下一波韭菜生長的養分。如此周而復始，被當韭菜收割。

你睇返上年三月先

走see you in three years

bnb災

贏到錢當然要走 就熊市了

GME 事件之後見親TG D 人講diamond hand我就好想即走貨

上年3月crypto點？

crypto有啲唔同，敢搏先贏得多，要保守真係唔好玩crypto/揸穩定幣收息仲好

bitcoin最低4千幾

真 心理陰影 即刻止賺走左

冇野慘得過開頭羸後尾倒輸

黎多獲上年3月呢度D人死減7成

隻DOT 走唔走好

滅頂一日跌80%，唔似今日咁樣識彈返上去
今日跌完第二日繼續跌

等直插 唔插就當止賺走 過一排先番黎諗

ok la

32587

升返啦，冇事啦

發生咩事

以為你講冇事升

原來宜家玩farm先唔會跌

USDT用嚟買賣用，長揸揀返 USDC或者BUSD

呢句真 咁樣係最痛
冇嘢痛得過呢樣

never sell your bitcoin

我原則係BTC ETH只會加唔會減
睇好crypto未來

真輸左想贏返又再輸無限loop

唔小心手足低位入貨執唔小
良心社企日

GO巴係咪覺得今年到價可以放曬 因為25年爆升前一定有大回調

12月果陣同女朋友傾過買樓
佢想我賣曬crypto嚟儲大份首期
睬佢都有尾

On9

係呀，bitcoin個cycle係4年一次，你一旦賣咗之後想買返好易會買貴咗，所以佢係長線既投資嚟

建議大家唔好玩短炒 性質同賭差唔多 同會影響大腦物質分泌 成個人會向賭徒心態發展 係成個人會變 贏錢同輸錢已經唔再係重點 贏左既錢都會輸返突個人都輸埋

抵押 BITCOIN 借錢洗

留埋D 兌唔到錢既遊戲幣都唔趁而家高位放晒佢買樓
所以話D男人真係好鬼蠢

賣都on9
個個月升一萬鎂

你哋會唔會放 AUTO 定係繼續farm?

星佢兩巴啦屌

做農夫. FARM 到尾, FARM到隻幣變0 都繼續FARM . 處變不驚

聽女人話會發達

去到今年2月佢直頭玩埋一份煎pancake

明明幫佢賺咗咁多錢 居然想走
依家啲女人真係短視撚

太好 你改變到佢

塊田乾哂種都播唔到都要繼續farm

依家usdt c2c 7.86好似好貴

多數女人都係短視
調轉嚟聽就得

個個月收息交管理費

eth做乜鳩

不嬲廢開有條路

農場咁撚高利息真係唔想走

Sol srm ray逆市好勁

有冇巴打可以解救我

仲搞緊gas 好撚煩

玩極都搞唔明個wallet

跌就跟隊跌
升就陰d陰d升

?

呢D唔係農場 係賭場...
利申: 繼續farm緊auto cake

個價跌咪又係白做

要擺sol入去，不過佢個體驗係麻麻，ui update得慢，背後已經行完咗

佢個野直情戇鳩又要settle乜乜七七

匯豐當年都好高息
但個價一年比一年低，再遲d息都冇埋

都好呀
做個新時代好農夫
係時候轉major

farm到升返為止

識咩, 呢啲叫有性格

其實點解以前啲銀行咁高息
但依家咁低息

係咁error error 搞到燥

有無ching知點睇穿山甲Liquidity d 資料
Liquidity (Including Fees)係咪我拆完可以拎返幾多錢?
下面Wallet Stats
Total Value Swapped 係指我轉過嘅錢總數?

我得農場幣同埋btc eth 重倉
都唔知點走

岩岩搵到
唔知入面有無教pancake

老實講如果對eth2.0有信心 其實直接入beth會唔會抵d

因為經濟好，增長太快，銀行借哂錢出去，唯有加息吸引資金

調理農務系

又跌

都唔知點解要走

入到binance就賣得

set好btc eth價訓

BSC係條鏈個名，隻幣叫BNB，所以你wallet入面果啲都係BNB嚟，無分普唔普通wor

幣建賣
感建分

仲有水位咪止賺先，留錢掃平貨仲實際
至於蝕緊既唔怕坐3年咪坐下

買SCAM SH即刻化整為零

唔會

點解炒得起 user experience 我原本以為雪崩都好差 你老味呢個仲差

明白，只要我copy啱係BSC嘅地址就唔會射錯對嗎？

佢係咪講緊network
BEP2 = binance chain
BEP20 = binance scam chain

原來係咁，好蠢添

雪崩係有啲 IT 狗 UX FEEL
整體 OK 既 ...

如果你係trustwallet 入面叫 smartchain 就係

關於錢銀既野有error出真係信心大減

想問有無人用metamask

起碼佢嗰個唔會好似sol咁雞 你老味ray個ui仲衰過kimochi(即係煎餅嗰個）

想問下binance你地c2c入完usdt, 係咪直接用"快速幣幣轉換"黎換btc/eth?

自己格價 快速唔方靚

cchain explorer UI麻麻地
etherscan易睇好多

唔係
將筆錢又c2c 戶口轉去現貨戶口先, 之後"交易" 搵返btc/usdt

我想今個禮拜走一半先 依家就會唔會太衝動
利申賺緊800%

因為SOL 同RAY 係SBF呢條仆街仔搞囉..
你睇SOL 同RAY 而家都係逆市升緊
明顯課水谷恆咪升..
D錢咪free farm 甲仔度黎, 一黎又可以打沉隻甲
二黎又棒起自己檔野
D時機岩岩好

走去收息算啦

升小大哥一倍 跌多大哥一倍

條友都仆街冚家剷 同cz都差唔多

LM 一野又湯落嚟

佢係ui無update，其實chain success咗，srm行咗半年都無咩改善，仲話要sushi上，其實佢條chain唔錯，唔知點解同ui connect得咁差

都話左未跌完

deposit 揀BSC(BEP20) 條鏈個地址嚟射，射完大概等15個confirmation就會入到錢(唔塞車5分鐘到)，想睇你個transaction confirm咗未就去 入你個地址睇

Set好大哥二哥臭閪今日最低價之後訓 希望仲有機會入到

你同我講ui 15年前寫出嚟我都信

冇你既事喇，繼續farm數錢

開得CEX 個堆都係咁上下

個農場戶口跌左好多
但都係多個本金成倍
慢慢做農夫等升啦

但係我冇辦法同錢作對

係, 等佢跌D 先再入手

你仲入到代表低處未算低 唔使咁開心

即係做多一步賣出usdt先?

你睇呢度?

係呀fees包咗入Liquidity自動compound，Positions係拆完LP攞到嘅token，Total Value Swapped咪照字面解

其實真係無分別，只係個network唔同

就快5折特價

啱啱就係開着呢隻野睇吓好唔好今日買

都可以咁諗嘅
反正最後一步就係賣usdt 買btc
用快速就係同交易所swap, 交易就係真人跟市價

搵到個好似暫時無咩人講過嘅farm 各位巴打點睇

我淨係用手機connect farm
連pc 玩farm我覺得有風險

同埋玩farm 嘅都唔太需要好快嘅網速嘅
除非玩scam 啦

1inch?????

之前賺咗轉晒去玩Bsc

屌之前仲用左幾次快速tim
唔該師兄 賺多D

二師兄真係

叛教徒發現

仆街買個穩定幣返嚟有撚用
攞去farm手續費都蝕一半

ac shill 9 佢就直接買啦

多謝打氣

領展都有

一直都keep住咁上下利潤 贏下又輸下 唔上唔落 點搞

兩日前應該食唔到頭個浸，想長渣入tg睇下咩情況先

大師兄重倉保保安

Ray 又唔俾人sol轉ray srm跟住又有個sol/usdt 垃圾介面 你老味market order又唔work 等到佛誕都冇人買

掛緊1500usd ETH,唔知今晚會唔會跑到, worse case插到1400
淨返100usd放Bunny永動機

唔洗stake lp 直接distribute 對比起出面d clone pancake 嘅farm好似幾有搞頭

其實你轉用trust wallet 會唔會簡單啲

今晚講咗好幾次

如果係真，係咪應該Btc轉USDT低位入返

比我就開合約套保算

BTC同BUSD長擺邊度收息最好？

yes,cake 同bnb真係唔知驚咩

全倉大師兄嗎？

CAKE BNB 唔識跌

唔好講呢d啦

又燈

binance scam chain

ethereum (ETH)
$1,701.71 -5.7%

xrp (XRP)
$0.575781 -3.7%

chainlink (LINK)
$29.52 -10.9%

盤點top10 7d嘔突精英

係依邊睇status
原本以為跌得仲多
Thx bro

5折大大力入爆tim 3隻最多咪坐番3年
不過我係set合約
又開始陰跌

今晚咁刺激

各位師兄安好嗎

ramen走啦屌 等佢走佬咩

訓醒三年後見 各位88

頭先殺甲仔發現gas fee都幾貴 一次要5u

我認得你，短炒BTC派

救命了

我30000-50000就有短炒

最新果3注
48000入
睇住58000剛剛跌到落47600

以為自己好穩陣

我真係o咗咀

全紅

Bnb跟跌唔跟升 垃圾

有鐵底唔驚

二師兄我先O 咀

又陰啲陰啲咁跌多鑊

二師兄 我1245入1注 1740入1注
10%倉 完全唔理（90%BTC）

而家先見到16xx 屌

47600一嘢升到上52000 呢下 實力雄厚

Ok嘅

新入嚟嘅朋友仔feel到有幾刺激未

有 好彩都頂得住 本身心理都還好

好想嘔 一個月利潤回吐曬

頂佢個肺呀 沖個涼出嚟發現佢跌唔停嘅

我覺得似啲人補美股倉

彈返上去

究竟ETH腰斬一半嗰吓係咩事

低買高賣就賺錢架啦，輕鬆

LINK 係咪要返返$25啦屌屌屌

我想問依家係咪得sol嗰面冇乜事

可唔可以熔斷

之後慢慢就會變咗做高買低賣

停啦

真

do姐冇人理

auto 八千
唔識跌

完全唔停

仲拎住左 打算忘記左佢

cls 仲買唔買貨好

冇嘔突已經算好彩

無啦 btc起碼要有個週線級回調，我估跌返兩星期差唔多

Btc三萬見

又人踩人
酒牙

一路派落去條curve靚到

老實講pancakebnb比起月頭仲係高幾倍
好難蝕

結果大師兄係跌最少個隻...

再見 要爆就爆 ETH 1000都爆 我無嘢好講

一棍扑暈自己之後再返嚟探大家

週線幅圖其實仲係好痴線，要調整嘅話我驚唔止兩星期
一月頭破頂之後都調整咗三個星期

見到三兄弟又逐級跌又唔想訓 想睇位入

入咗蟲洞，Kraken有一下幾分鐘內$1700落到$700，好似出咗error冇得入貨，其他trading pair都有類似問題

啲人入到嚟見到我地咁樣會唔會唔敢掂crypto

為何綠燈轉眼變成紅燈⋯⋯

早兩日仲成班去rug pull 農場到賭錢

假使相當勇敢 怎可挽回自身

成日話用profit玩，輸哂冇所謂
其實賺少左都係蝕既一種

若要衝 損傷怎可以不留痕

係 蝕咗幾皮

到底邊個痴線大戶可以咁玩法
十幾種一齊放同落

來又去 要找的際遇未接近

得xrp係綠燈

Kraken ADA由0.9插落0.15，Binance只係落咗0.83

計profit下下攞最高點嚟計 點都蝕啦

btw點解ksm v彈之後差啲衝到ATH 咩玩法

tesla 740

set止蝕果堆會唔會輸好多

XRP:

要回多幾多日先收手

爆我ETH 1084

咩構造

本身9成BTC 1成ETC
想走3成BTC

嚟低位入altcoin

點睇？

祈求天父做10分鐘好人

因為有一堆bot

屌你老母好彩啱啱走得快姐

我入嚟呢個區

聽師兄玩膠買咗10萬XRP@0.54唔放而家就happy

用leverage嗰班慘啲

逆市奇蹟

買bnbdown

優質幣顯身價

問佢可唔可以搞下user experience 條友答我呢啲嘢 仲衰撚過binance ponzi tg group admin

practice will be good!

ksm都係

ray 升到

唉屌你老母 btc bnb輸左十萬
跌過5萬嗰下比佢殺左

要買好趁而家買 上面嗰個人都唔識得買

其實佢跌到咁甘 好似係反映緊whale要勁狼咁dump到最低價入貨？！
全部coin 都跌，但就係得ETH 跌到返去12月個price level，睇怕係D whales 要超大手入ETH貨先會壓到個入貨價咁CLS地低......

真心估唔到可以咁廢

革 sir 財自

BNB 即刻倒升

發覺有呢d大升跌
礦佬收入仲多左
唔知係咪因為transactions多

革sir聽朝要準時翻工了

食屎狗

係幾麻煩

師兄你個名

看得透唔會做淡

我早幾日入左幾百粒

唔敢再入新農場

slippage改2%

來ray

一陣一野湯落嚟

一日無追post 咩嚟

俾個屎忽佢屌

放棄野味.. 求救想問點樣將metamask 既avax 轉番去binance
Avax wallet 同 binance個avax address ， metamask 又話地址錯誤
好驚禁錯

正野 智商水平：120

究竟Bitcoin聽日會點呢

Metamask to avax wallet c chain, c chain to x chain, x chain再去binance

metamask 轉去avalanche c chain
再轉x chain
x chain 可以入落BINC

看淡不做淡

有咩新農場

底褲呃人....好狗個APY要有一部份會扣起

呢d危險野多數俾fee試射幾蚊先
唔想做下個bnb射落海

最多下年再開返個app 入場前已經有total los 的心態

係咪得BnB eth btc 3隻有長線

驚閪咩
又唔係我嘅錢

ada 硬到

upcoming有有新入定少少係咪無死

暴力v

唉屌玩合約又輸左2k鎂 睇黎真係唔可以再玩
加埋輸左10k都有

搵完又要mon到實好煎熬 都係玩長線farm下穩守農場算

十萬合約

我琴日都想走左先，今日見到已經太遲，都係坐下算
入曬貨冇錢淨

係 我自己都係細細地玩一注 得閒望下 輸左當食左餐飯
搵錢都係老老實實好 農場apy 500%已經係好撚癲 唔需要心急

b咩鬼野joy 真係bjoy就無無限free fall 再free fall 啦
拉返出去BTC 個 1 day 圖 仲係uptrend 緊 強撚到無朋友
根本就係whale dump for 低價入貨

你望下gas 幾錢
雖然ETH跌價但收緊4-5倍transaction fees，gas price回落加上ETH長期跌價先會影響生計

咁好揾

其實可能月線級回調incoming

但係手機轉就出JSON-RPC error
電腦版就顯示我啲AVAX 係ETH ，發送以太幣失敗

係咪揀錯network 佢個icon eth但係其實係avax 仲有set gas 470

470gas 就得左喇 感恩

呢排ETH miner都係keep住fat fat，ETH價升又高gas，收入破晒紀錄

另一方面唔反對嗰個EIP就奇

平日真係貴到點玩呀 ...

Eip 啲人都好似話唔會平啲

全倉 ftm sol ray srm希望聽日唔會渣都冇得剩

玩到咁大

佢連自己啲嘢都搞 咁我投降囉

食唔到就To The moon了

其實BSC SCAM呢個網已經慢左一兩日
已經唔係頭啖湯

有幾妖呀

全職賭徒

有無邊到有呢D SOURCE?

喂大佬呀佢每日捕獲咁Q多隻穿山甲 唔走去谷自己去做乜 ray 啱啱直情$11

我驚你醒人刀多啲 ...

我驚你訓醒俾人湯多啲 ...

咁死囉屌 佢嗰個垃圾wallet冇啲精神我都唔想用費事攞錢出嚟

SAM哥割韭菜高手..佢D錢唔易賺

DOGS APP --> SOON

真係好早

屌原來條友而家喺香港做嘢 有咩事我過去搵佢囉

鵝埸係咪仲好健康？ 又收兩粒金蛋

我寧願跟CZ 搵食

ftx 係香港架咩

唔識睇到咁深入
btw 1BUSD : 7.692 DOGS

唔撚係講笑要多謝咁多位 幾個鐘頭之前好彩走得快 依家上得切尾班車

我cz同sam持倉比例應該10:1cz其實算對普通sh散戶好友好了

唔係唔想信佢 條友係咁煩膠之後成條chain九成賭場rug pull 點玩

屌其實可唔可以我地自己寫一個出黎

lihkgswap

CZ 敵人係ETH 班友之麻
SAM哥: 所有人都係韭菜

btw 其實我都唔明點解會有人deposit token farm token

姐係例如蛋咁
deposit egg farm egg = 1.22%
deposit egg-busd LP = 4.95%

你將一半egg拎出黎合左佢咪仲好，EGG如果真係大趺又可以消一半趺幅

我有無miss左D咩

其實我都唔明點解會有人deposit scam farm

又bnb joy

Eth gas fee 會下降係邊度有source

邊有 唔肯落去俾人入

回顧返今日個市，雖然只係賺少咗冇倒蝕，但係都做咗好多唔理智嘅決定
而家變咗USDT同USDC最重倉，要認真諗吓跟住點佈局

Berlin hard fork 不過啲人都好似話唔會跌 好似淨係由比礦工變做燒咗佢

我考慮入少啲二師兄入多啲大師兄

就算clone都有少少難度
唔係話識少少code就得
又web 又block chain 又smart contract
我都想學
但唔知點入手

CHOK,有咩新手機驚玩?

點解會咁？你放左BTC?

電話得白貓會玩

switch ps4嗰啲都玩唔晒 唔玩電話了

BTC 放咗喺另一個wallet到，就係為咗避免做錯決定賣咗
不過睇返轉頭，個市點都係似係分明有大鱷壓價入貨，有啲我自己睇好嘅coin 止賺/止蝕咗

有無方法可以短時間內搵返我失去嘅70k

比btc同bnb嗰一棍殺左我幾份約

合約都玩咁大

你無錯. 只係升個陣你認為未到頂, 你無take 到Profit
跌個陣你後悔緊無take profit ,所以跌個陣take
操作調轉左
應該係升到咁上下take profit
跌到咁上下入貨.
咁你就會跟住個勢食到水..
現金流好重要.. USDT同USDC 係要重倉, 保持靈活性

玩農場物語有樣好處
keep 住farm , 唔理價格浮動, 值得既就繼續擺

Ksm好撚堅 不過冇錢買了

ksm 好緊

好堅

好緊

而家咁高

so9sad

最鍾意高追

CHING講得岩
又學到野

其實bscscan唔計LP 同stake 左嘅token
咁個holder list 咪唔準

所以我會繼續farm Auto

AUTO 我只會farm 到尾
成本低, 利潤高. 收息都已經回左本

開始推得有壓力，CASH OUT曬佢留1000重新上路

Auto 我都回咗本

Ksm就嚟上$300了

依家唔買KSM 過咗呢個星期仲更加之唔駛買

我依家重倉ray srm sol 掘幾日先再諗

點解我今日下晝原本諗住開sol銀包 跟住忙得滯冇理到 好彩啱啱轉得快

Ksm 3000集氣區

FTM 10集氣集氣

會唔會升得太急

原來啲錢吸哂去 SBF 到

原來 ftx 係香港
之前有 agent 揾過我另一間都係香港
香港原來咁多間

我發現了dodo 既vdodo會員系統係真係scam嚟
大家入金一定蝕水

佢個網本身已經好 scam
metamask 都無

如果身邊既人玩緊vdodo 會員挖礦唔該叫佢醒，唔好再入錢落去

dodo 係幣安注資新式大騙局

我睇左佢個魔鬼吸血細節就知道成件事scam 過jpex

你用dodo轉vdodo 年利率因為人越多而下降
今日400% 聽日300%七日之後停埋加倍獎勵全部實時年利率除二

如果咁好彩平均200%
你100粒dodo 放30日都係得118粒
一個月賺18粒
但好多人睇漏左佢個退會費率，如果vdodo 鎖倉少過流通量10% 係要收15%退會費
即係話118粒扣左17.7粒做退會費
如果少過一個月拎走都已經即刻蝕錢

下面有兩張圖上面嗰張係獎勵加成
下面個張無左獎勵加成

大家睇完之後可能會覺得蝕少少，但唔好唔記得好多人借左貨比佢，佢可以沽低個價比大家走
假設你6蚊入，佢壓到4蚊，到時你離場就要蝕多2蚊

vdodo 外國人開始有人講係scam 如果大家身邊有人玩，真係記得叫佢快d 走

我入左group見到好多香港人玩vdodo 我真係好驚佢哋越踩越深，再加上幤安係咁宣傳佢加有投資佢
所以下個開post既人可唔可以打埋落去，希望少d人受害

我盡量提吓人啦 不過呢度啲人見到高息就狗衝 有時冇息冇網都衝

其實好少幤會咁快幤安上架同開合約，我專登去研究就發現佢大boss scam嚟

有邊啲農場唔係scam

下個post pin

呢個真入得去都係當入賭場

鎖vdodo唔係為咗息，係為咗之後ico額度，同polkastarter/pols, trustswap/swap一個性質

佢講明短期內都唔會有vdodo ico額度
同埋pols swap拎錢走洗唔洗扣15%

你頭先又唔講有ico額度嘅睇你段野啲字眼咁熟嘅

都係唔好係呢到派膠，廢事害人panic sell

張張圖個樣都係一樣而家
買邊隻幣都無咩分別
比大戶同bot 撚左成日

佢哋主張公平ido 用usdt 平均分配ido參與者
所以唔會用vdodo做額度
而佢搞緊ido都無用到vdodo
有人問左admin都話唔會有，有就會通知

Sol eco system ksm Luna ftm

知邊個玩野啦

SAM哥係第2邊搞緊. 無人敢惹佢住
佢升到某個位就會收割架啦..

一陣起身就日出前被sam gor收割

差小小將240 bnb penis sell（冷靜左自己去訓覺...）雖然唔知好事定壞事...因為今晚可能又地心探險

幣市造市仲離譜過港女

訓醒ETH仲未上番18

係咪又收緊甲仔
7個幾跌到 6個幾

呢排成日係連登睇到抹黑binance嘅post

個market 細到咁..
其實玩得資本主義都係大戶遊戲...
只係流到幾滴口水落我地到都夠財自姐

我等緊地心探險落地核 不過都take 左profit 至少訓得安心 硬係覺得唔只跌一日

我依家越嚟越覺得cz 有啲似palpatine

美股咪一樣大把造市

美股造得仲勁啦

應該唔只...不過唔識撈就廢事了...好彩自己玩scam野唔過夜

就算有ico份額又點，我無玩過ico唔知平台係點玩法
如果你話扣15%係好正常既咁你當我無講過屈錯人
因為我以為佢係掘礦計左條數覺得佢係scam

啲莊可以壓到完全起唔到
例如隔離 BB